\begin{aufgabe}{Klassifizierende Örtlichkeiten als spezielle klassifizierende Topoi}
Sei~$\TT$ eine propositionale geometrische Theorie. Zeige, dass die
Topoi~$\Sh(\C_\TT)$ und~$\Sh(L(\TT))$ zueinander äquivalent sind.

{\scriptsize\emph{Bemerkung.} Wenn du nicht weißt, wann zwei Kategorien
zueinander äquivalent sind, dann versuche informal herauszuarbeiten, inwiefern
sich die Siten~$\C_\TT$ und~$\Ouv(L(\TT))$ ähneln.\par}
\end{aufgabe}
